罷工喎 罷課喎 不合作運動喎 去撚咗邊？

屌你老母罷撚咗去邊？

香港人真係好撚柒冇用 琴晚比人恰撚到上心口 大大聲聲講又話乜春嬲鳩咗成晚訓唔撚著 又話要長期罷工罷課 請問罷撚咗去邊？不合作運動去撚咗邊？

食撚屎啦你地去 整撚柒定失敗

上BBC頭條 呢啲就打撚哂飛機
係啊好撚慘豬豬啊比人打撚到上頭條 好撚威啊
呢啲on9野就咁多人講
成朝有幾撚多人係會去搞不合作運動？

夠撚膽咩？ 你幫佢地供樓？

咪撚阻住佢地搵錢添啊

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

已罷
盡力睇自己做到乜
推reddit Twitter 俾外國朋友先
呢個最易

最撚好燒到樓價

港豬模式
start!

發生乜撚野事都好 乜鳩都話要乜撚柒野聯署 要外國知道香港發生乜野事
屌你老母醒未呀？有邊柒次你聯署完係有用？你唔閪洗聯署而加都自動上BBC頭條啦 濕撚哂未呀飛機撚？ turnout有乜撚野用？

好多人都未知

好多人唔知三罷
大多數人知727入元朗

件事未發酵 今日未得咪聽日 唔好一味屌 好多人返哂返哂學都未知件事 唔係要開脫 但唔該唔好亂屌 講悔氣說話 對件事有咩幫助？

好 727入元朗 咁又點？你而加連乜撚野5大6大7大訴求 一範都未撚搞掂 連咁簡單罷工罷課 屌你老母罷一秒我都睇唔撚到 入咗咁又點撚樣？

我可以好撚肯定 入撚到元朗 肯定好撚和平 今次玩到咁大 你覺得班撚樣唔會收order唔蒲頭？

得你一個罷工叫曠工，全世界一齊就叫罷工。
罷工而d最有用一定係中產罷，而中產最聽泛民支笛。罷工要動員咁大規模，泛民唔吹雞，無咩效

乜撚野都咁急
真係當正兒登主流咩 笑撚死

唔撚洗集人咩屌你老母 真係你幫我供樓？

又唔係燒到全港市民 佢哋采你都傻

有撚用咩

你地乜柒都要trigger point 咁你試下plan日罷工罷課同好似琴晚咁有incident去做trigger point罷工罷課邊個會好啲

乜撚野時候你以為D人會跟你指揮
各有各做係咁

唔好屌住
集氣吹雞慢慢做

理性講句 宣傳不足 太急了

直接727 728 報仇好過啦

罷工罷課唔撚同爬山 爬山後果係0 但罷工罷課後果可以好大 你plan好先罷工罷課 我好肯定可以話比你知一定會失敗